中共強拆民間祠堂 祖先牌位被擺習近平畫像

受儒家影響，祭祖是中國信仰中重要的一環，但在中共統治下，宗教信仰受到極大的箝制。中國江西省近期就有一座村民自費修建的祠堂遭到當局強拆；甚至許多祠堂已被改建為中共宣傳基地，習近平畫像取代了祖先牌位。

爹親娘親不及習種親

呢個好笑

支豆平

唔係死咗先擺畫像俾人參拜咩

唔係死人先擺上去咩
維尼未死就擺神枱

No religions under Communism. Ironically, Communism requires faith...

做咩咁睇唔開咒自己

好快又文革